譚詠麟 昨晚上海演唱會唱：你知我知

昨晚，譚詠麟銀河歲月演唱會上海站開場曲：你知我知
下午有在fb直播這part綵排

近年成日有d人想太多，用自己的FF去抹黑別人，好多人話過Alan Tam一定唔會再唱這首歌...
但其實，他199x﹑200x﹑201x都有在大陸唱過這首。
我覺得坊間好多人云亦云亂咁扣他帽子，其實他有時講d野根本就是好大路他那一代很多人的大路思維，都無什麼政治化，亦冇擦鞋，我家d長輩好多都是差唔多。

順便重温：
25+14歲的版本，最後高音那part超級強

現在25+43歲，雖然後面那part比以前降了key, 這年紀我覺得已經好好。

不過，如果昨晚快歌計，他唱這首他自己作曲的"知心當玩偶"表現更佳。